<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
	<channel>
		<title>Vedrfoelnir RSS-Feed</title>
		<link>http://www.vedrfoelnir.de</link>
		<description>Vedrfoelnir - Extreme Folk Metal</description>
		<language>de-de</language>
		<copyright>2014 by Vedrfoelnir</copyright>
		<image>
			<title>Vedrfoelnir</title>
			<url>http://webmasterparadies.de/logo.jpg</url>
			<link>http://www.vedrfoelnir.de</link>
		</image>
				<item>
			<title>Sturmnacht</title>
			<link>http://www.vedrfoelnir.de/news</link>
			<description>Am 2. Mai ist es wieder soweit. Zusammen mit Fylgja und Angur spielen wir bei der Sturmnacht in Heuchlingen/Gerstetten. Wir freuen uns schon drauf und sind gespannt ob wir vielleicht sogar ein bekannte Gesichter sehen werden.
			</description>
		</item>
		<item>
			<title>Konzert in Kollnau</title>
			<link>http://www.vedrfoelnir.de/news</link>
			<description>Nach über einem Jahr unfreiwilliger Pause, treten wir nun endlich wieder auf. Nachdem unser Proberaum in Freiburg abgerissen wurde, konnten wir einen neuen in Kollnau im Haus der Jugend finden. Um diesen ordentlich einzuweihen veranstalten wir zusammen mit Crayven und Painis hier am 6. März ein Konzert. Wer also Bock auf drei gute Bands und ordentlich Metal hat, ist hier genau richtig! Lasst uns zusammen das HdJ (im metaphorischen Sinne) abreißen!
			</description>
		</item>
		<item>
			<title>Eigene Homepage online</title>
			<link>http://www.vedrfoelnir.de/news</link>
			<description>Vedrfölnir hat nun endlich eine höchsteigene und
				höchstoffizielle Homepage! Nachdem wir bisher nur Facebook und
				Youtube als "Online-Repräsentationsplattformen" hatten, können wir
				dem nun noch eine obligatorische und vor allem auch seriöse Homepage
				hinzufügen. Hier findet ihr alles Wichtige und Wissenswerte was es
				über uns zu erfahren gibt! Seien es unsere Anfänge, unsere
				bisherigen und kommenden Auftritte oder ausgewählte Songs und
				Konzertmitschnitte. Ebenso gibt es eine Galerie und natürlich werdet
				ihr auch hier immer auf den neuesten Stand gebracht! Ein Klick lohnt
				sich also Also stay tuned and metal.
				PS: Die Homepage ist natürlich nicht das einzig Neue was wir zu
				verkünden haben. Obwohl es das letzte Jahr recht ruhig um uns war,
				bedeutet das nicht, dass wir untätig waren! Mehr sei an dieser
				Stelle aber noch nicht verraten. Ihr sollt, dürft, könnt und müsst
				spekulieren!
			</description>
		</item>
		<pubDate>Sat, 22 Nov 2014 12:00:00 GMT</pubDate>
	</channel>
</rss>
